有冇人用過Candy既洗衣機同乾衣機

屋企地方有限
得Candy話熱泵式乾衣機夠細放到入廁所
想問有冇人用過Candy
伏唔伏

俾大陸買左嘅意大利牌子

made in italy係好野
其他地方如土耳其/斯洛伐克/波蘭等一律垃圾

用好多年了 覺得好用

唸起利物浦

用咗好多年，ok
但一定唔可以用多泡洗衣粉

點解你用襯made in italy寫明意大利製造嘅洗衣機都奶曬嘢

金章（其實係by Electrolux）, 嚟到之後隔咗幾個禮拜先發現個扭掣歪咗唔對位, 已經覺得啲qc好廢, 再用多兩個月壞埋摩打要代理抬機走整

呢度壞下果度壞下最後用咗幾年,換咗西門子, 西門子其實普通型號通常大陸做,但係屋企人係都要但其中一隻意大利製嘅 西門子型號, 兩個月又燒咗嘢要整

以後都唔信意大利D QC

made in italy by chinese

用過candy洗衣機， 粗用左6~7年真係未試過有壞機漏水，但係部機洗完d衫係過唔清洗衣粉，機門膠邊位會有好多污糟野清極都清唔哂，用耐左洗衫會好唔乾淨一陣味，好果唔係洗太多衫可以諗下，但係如果每次洗一機好多衫既就唔好諗佢
啱啱換咗LG機暫時都無問題

間屋唔夠大
得Candy 部洗衣同乾衣夠細可以放雜物房

準備中伏買Candy